一句講哂, 悠二定HK Terminal ?

悠二 * 正評
HK Terminal * 負評

修羅-黑暗

呃正評
投咗悠二

點睇呢個, 悠二$5500 LIST

竟然有人識依個名

預貴好多

點解,我係PRICE都計左, 好似仲平左小小, 依家諗緊 I5-7500好定RYZEN 1600好

一定係1600

仲買INTEL?

RYZEN 1600配咩板, 有兩個選擇, MSI H100I PRO 同MSI A320M

邊到有兩個選擇

緊係八爺啦

...悠二同香港終端乜唔係同一樣野黎

這個梗……他出來了嗎？

以前係
依家唔係

MSI B350M GAMING PRO

係個網禁一次 乜都貴左

係咪剎那頭個個?

1060 玩4K game 掂唔掂
平過1080好多

玩到D人仲洗買1080ti？咪on9

On9